今日平安夜決定返高登

各位手足要飲水思源，勿忘牙早嘅愛戴

大家比次機會牙早

Block上一頁

牙早兒

ching no gum

撐牙早

要屌西 , 不了

以為假膠唔洗block

比次機會牙早